歐冠決賽用360睇騰訊女主持

乛⼃
好正
見到布馮感觸住哭腔咁做總結好可愛
有冇人知叫咩名？

純粹幫ching推下

搵到了
叫白冀恬

布你老母馮

朦查查wo Ching

比起香港個啲
有線whitney同唔知邊個

G

打門
球進了

正but G

點解唔打橫

唔識用微博

劉暢都正

支娜G

你都係g

g

我唔係支娜

有線果d咩wandy 又豬又老

認同

布馮